FB開始有人洗白警察

你又唔po個來源我點留言

Post link先可以大力表掦

唔使遮fb account 啦

警察:停手呀仆街，比人影住

唔好再focus警察

唸下政改、雙普選

：屌你影頭果面啊

出自美國隊長2,比人影住，not now, 送去第2到先搞掂佢

好想上去表揚警察良好一面，求link

打撚完先擋

完美演繹廢中偏看既一面
打佢果個唔係狗？坐撚左係度都仲打佢做咩